香港黑警 最新口號！

......

小學雞咩

偽進狗其實expect啲咩反應

………認真？

幽默感真係冇得勉強

［集思廣益］其實係咪應該要發動全球杯葛匯豐行動？

個肺有花既同我入房

犯法就係犯法
除非你係警察

好撚尷尬

李力持諗架？

尷尬囉

食少陣冰啦

隔住個moon都覺得尷尬

凍奶茶 熱奶茶
黑警最驚冰撚茶

用尼2句重好

唔講咁多，即刻駁咀！

好撚尷尬.....

做乜尻

無撚奈...諗到條橋嗰個一定覺得自己好撚醒

#$%#&^$%&%$^#

小學生都作得好過佢

果然入職前係要做智力測試
醒過弱智既唔可以做

大蓉好 細蓉好 唔夠吞冰好
凍奶茶 熱奶茶 見妳有奶就即查

頂

係咪以為自己好幽默

…………有關家姐lv

尷尬死七百萬人

.....俾多少少錢請個好d既pr啦
又唔係冇錢 岩岩先拎左咁多錢

夾硬嚟

黑警叫凍飲，加冰變特飲

黑警學老衲派膠

睇到好尷尬

真係屌班撚樣都費事

笑唔岀

jm9

屌咁都出得街

?????????????????????????????????????

白粉好 百份好
唔藏冰毒就最好

柒到唔敢睇

第一頁己經KO 三萬黑警PR

PR

好撚噁心

我係唔係要笑?

cringe challenge

嘩屌，pr份人工真係易賺，咁都出倒街

綠豆冰 紅豆冰
賣冰一定比人拉

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

出返黎

On9 當有趣

打劫好
強姦好
唔做警察就最好

睇下咩人like啲post真係好正自揭藍絲

on撚9

秒

打劫好
強姦好
做得警察唔方好

睇字都覺得尷尬

公三小

牙蛇好有文才 濕咗

咁掛

見鬼勿O嘴
潛水怕屈機

好尷尬

喂講真 我中學設計嘅標語都好過佢好撚多窩

凍撚水 凍撚茶
黑警犯法唔撚查

唔做警甴就最好

影衰毅進
根本係智障

好撚好笑啊屌你老尾.jpg

冇幽默感唔好夾硬嚟

擔心字典

標語創作(小學組)？

以為好風趣？

吸毐吸到咁

好on9 柒到唔敢睇

一定要推

Target audience: error

駁五刀

唔錯

100分

閱

凍檸水 熱檸水
黑警老婆最多水

真係笑話

好尷尬..........

樓主又幫黑警做免費宣傳，咪撚理啦屌

拉

散仔好 署長好 唔做差佬最撚好
入黨好 退黨好 共產只係咁着數

................哦

凍

開心字典個年代

無論咩人講呢番野
得到嘅反應都係
「⋯⋯」
同「尷」
或者「黑人問號」

犯法就係犯法，除非你係高可晴

屌你老味真係一陣濃烈廢老味

可能本身有好少少嘅idea但畀話事嘅廢老ban晒

好老尷

High撚完諗野 個思維係跳脫啲

專出弱智
香港警察

有point唔似黑狗個啲咁夾硬嚟

抄花田囍事？

紅茶綠茶菊花茶，想你想到蒙查查。
荔枝蘋果白雪梨，永遠和你不分離。
木瓜西瓜哈密瓜，愛你愛到傻瓜瓜。
想你想你好想你，放只信鴿迷死你。
愛你愛你好愛你，見面講聲我愛你。

批嗰件白衫可能笑咗兩日

諗起都尷鳩尬

又放上黎宣傳

嘩屌唔撚洗開冷氣啦

次次班狗post野都有傻鳩post上黎

奶黃包 叉燒包
黑警老母冚包散

...

點解樓主會睇黑警野

幽默感呢家野

推

唔好post 上連登啦，好撚柒呀

黑警放上黎宣傳囉

政府啲pr公司跳緊船啦，仲上隻鐵達尼？

on9

好撚尷尬睇到

毅進好 大學好
唔做黑警就最好

不推文啦傻鳩

乜料

尷尬癌

唔好咁mean啦 班黑警通頂諗出黎架

凍奶茶 熱奶茶
黑警必飲凍撚茶

都話呢個政府
同我哋後生呢代脫節㗎啦
細容大容奶茶
依家係車仔麵同珍奶時代

好小學雞真係俾人笑
當香港重向文盲年代

屌 睇完打左下冷震
邊條傻鳩諗

菊花茶 烏龍茶
黑警最愛凍撚茶

肥叉燒，瘦叉燒
葵涌個差館（好似）被伙記自己燒？

其實關咩事 細蓉，雲吞麵同勇武有咩關係
真係鳩up當秘笈

wtf我笑左

咁中學雞運動會口號feel

小學雞水準米撚獻世

下撚左出黎
班PR係咪成班垃圾藍屍廢老黎

死啦
呢個禮拜，佢又會比人拘捕
肥佬黎每次一爆大鑊，過一個禮拜就畀人拉一次

起撚晒雞皮

做乜鳩

真係世界級pr，完全反影到毅進智商

太陽蛋 溏心蛋 黑警亂射催淚彈

呢個好笑d

好正

弱智?

pprb執左去啦

可唔可以唔好再fol啲垃圾page
有咩好睇

消防好 救護好
黑警死曬就最好

尷尬癌發作

唔講咁多
即刻駁咀

香港夏天人人唔駛開冷氣

FB group share過嚟㗎從來唔like or follow 藍/紅 page

尷尬到乜咁
nice try.

班狗係咪已經精神錯亂

好尷尬......

yo, catch me if you can

onL9

販冰兵

一開始睇以為係香港黑警page玩膠

都係ON9 post，但哩個笑得出

冇J圖學人開POST收檔啦好撚尷啊屌你老母死黑狗

講真呢句都好過黑警嗰兩句幾倍

砌7隻字一行都唔識
仲學人話口號
叫佢老細黎砌47 啦

即刻駁咀d fd

精神病

香港警察又幽默又專業， 實在太給力了😍

犯法就係犯法，除非你讀毅進

抽到應

細蓉好大蓉好
唔做黑警就最好

凍奶茶 熱奶茶
偷冰殺人一定比人查

屌到底佢地點諗出黎

讀咁小書黎講巳經寫得好好架啦，
冇寫錯字巳經好叻

碗雲吞麵邊度買？香港邊會用呢隻麵呀

其實佢地可能諗咗成個星期
expect緊一出就會全城爆笑+認同

各方面都係偽進Level

好心班黑警冇pr就縮返入去啦
紅豆冰應景過原作

cringe

佢係咪想作啲小學雞打油詩比啲靚仔講

個pr好撚柒

秒殺

尷尬...

笑到仆街

死黑警 死黑警 總之就係死黑警

JM9!!!!

原來佢做左黑警PR

乾哂

唔理黑警定白警
犯法一樣咁好境

Wow😮

好彩我唔撚係藍絲 唔係真係羞家

睇怕都似

凍撚水加冰

警察犯法，唔使負責

以笑話黎講 篇野又幾好笑嘅

。。。

打算正皮紅豆冰，比錯 #1

好撚好笑呀屌你老母

高下立見

死黑警
柒夠未啊 好撚柒尷尬啊屌你老母

林卓庭真係好鍾意玩膠抽水

個種second hand embarrassment 出曬黎 真係好似同講粗口一樣，打曬冷震

好冷...........

學歷低 個腦都無咁襟用

大兵好 細兵好
販售冰毒賺最好

簡單D啦: 唔係警察, 唔好犯法

SaveHK 啲廢老打油詩都好文采過佢...

駁嘴開始

.........

呀sir好本土呀

毅進係咁上下啦

你有型我有型唔講粗唔最有型

奶茶就奶茶啦呀sir

講咩「港式奶茶」玩分化呀
係咪而家搞港獨？傷害十四億人民嘅感情？

我係咪應該要笑呀

好冷呀

好撚老尷...

香港好 國家好
a) 一國兩制就最好
b) 脫離大陸就最好
c) 一黨專政就最好

一千萬嘅題目.... 正確答案係？

冇文化真可怕

犯法一定比人查?咪L呃人啦！過去一年咁L多黑警涉嫌犯法有L查過咩！

9唔搭8

真 唔理政治立場
好撚低質

想點，唔好食唔好飲？

$(!&$(*!^$!&%$(!$

技窮到咁，垃圾。

WTF

尷撚到。。。

⋯好尷尬

.........

西多士 厚多士
黑警個個身有屎

毅進仔啲口號仲停留響小學陸運會果啲水平

好仔唔當差

人人話條條大路通羅馬
我就話條條大路通陰間

邊個尷尬啲

你話如果唔係high撚大咗點會寫得出呢啲咁嘅垃圾

諗起eminleo十蚊紙

范冰冰 販冰兵
濫暴之前撲個冰

氯胺酮 3 ki佬
克驚家人無頭痕

鳥龍茶 檸檬茶
黑警最怕獨立調查

可以做新口號

返學查 行街查
偷冰殺人冇人查

睇黎啲pr公司唔肯做係真

細蓉好 大蓉好
好仔唔會做差佬

凍奶茶 熱奶茶
候生就會俾人查

721 831
黑警最怕你記得

嚇死我. 一眼睇到 港式奶共 .
SOR睇錯

PS:
"細狗" 好 "大狗" 好
唔做隻狗就最好.

真係好可能，佢有好多差唔多Style 嘅Post

文化低既人係咁上下，唔好太高要求

完爆

就算講支那話都未必識笑

凍撚茶 熱撚茶 自己友就唔撚查

你班仆街犯法有人查咩？支那人做黑雞有人查咩？淨係專查黑衫香港後生仔女良好市民，我地交稅出糧俾你班垃圾㗎。

唔好再請小學雞啦

都唔押韻...

邊個諗架，出黎切腹喇
唔好拎幼稚園功課出黎交差喇

黃百鳴年代嘅叔父懶幽默

我要一碗牛腩麵
721你無出現

讚好數目連30000都無
可想而知

到底用幾多錢請呢d 垃圾pr

好似係意粉黎

識唔識個醜字點寫

100/10

靚蛋撻 靚葡撻
樽裝水喺OK撻

好快有黑警搵你入去做

好尷尬....

垃圾黑警

尷尬lorrrrrrr

蓉同勇 完全係兩個發音
唔好同我講有人討論就當贏
仆你街啦 mon post 狗
紅雨好 黑雨好
冇撚腦先做黑警

反應咁快

Jm9

??? 屎黑警最低b果然冇錯

你睇 警察喎

唔知比咩反應好

左一拳右一拳...

知唔知咩叫雲吞麵？

高汁

明明一樣design排版、句子結構
點解可以高咁多班

凍奶茶有冰應該會冇事

你竟然成功同步

我...

唔係好事黎

紅豆沙 綠豆沙
黑警冇裝就縮沙

屌那星！我交咁撚多稅就係養呢班仆街！出完個po會唔會臉紅啊！屌你老母！

黑警無腦係真

死老豆 死老母
黑狗死冚家最好

好柒呀

Errrrrr........

睇到我好撚尷尬吖屌你老母死黑警

好柒...

小學雞作 slogan 都冇乜柒啦ching

智商低 學歷低
黑狗無得留低

串得好

第二個真係妙絕
求出文宣圖

唔怪之得之前個比賽
//你有型，我有型
唔講粗口最有型//
會贏到亞軍啦
啲pr真係好撚柒

正

光榮雞扒飯都有

比？有咩好比較？
跟肥絲讀多幾年書啦毅進仔

凍奶茶 熱奶茶
唔撈冰毒撈大麻

有咩關係啲奶茶同雲吞麵

點解食完飯 一定要屙屎

會唔會太隔硬黎-.-”

calling me?

屌，駁唔刀

噏緊乜撚
睇唔明
智商低過40先寫到出嚟

柒撚到

有啲尷尬

想屌

弱智都有普好喎

正喎，可惜P牌評唔到分

先唔講立場，真係好尷尬....

又會有成千個讚好......

明顯係嚟自「唔做中 唔做保 唔做媒人三代好」
智商低人品差，連創作力同品味都差啲

學人玩輿論戰黑警真係未夠班

你有型，我有型，唔講粗口最有型

條條大路通陰間終於有對手

有讀書同讀屎片嘅分別

小學生作都無咁撚柒啦

哈哈哈 好撚好笑

屌
左一拳右一拳
我哋大家收一拳
啲fd嚟？
又畀咗幾錢去度呢兩張圖

唔知出po阿蛇返開邊間教會

蓉同勇都唔同發音 柒到喊

笑撚死

特登想搞笑？定特登想柒 不過最後得到結果都係柒

好撚on9

笑撚左出尼

左一拳 右一拳
我地大家收一拳

垃圾文宣

好仔唔當差 當差有冰high

好尷尬⋯⋯

佢哋啲post 好撚老土
睇完好尷尬

睇到好老尷
班狗係咪已經江郎才盡？

有冇人記得依張圖 亞軍嗰句

次次都變反宣傳

好戇鳩

屌你老母睇完幅圖o撚咗幾秒嘴連個腦都空白埋 咁嘅野都夠膽放出黎仲衰過即刻駁嘴

⋯⋯⋯

毅進仔嘅智力連整幅笑人、抽水嘅圖都做唔好

睇到好尷尬仲要俾林生秒埋

推呢句

香港警務處
冇一隻係處

最佳口號

毅進思維係獨特啲嘅

見妳有奶就扌查
(音：見妳有奶就手/搜查)

你個名

侵侵6月14號生日都無人講

999 狗狗狗
好狗唔做毅進狗

吸毒好 後數好 差佬比人屌老母

炒撚左佢啦

個pr太好平息到民憤，啲人唔出嚟，佢哋仲邊有得拎錢呀，即俾人當condom啦

凍撚茶 凍撚茶
黑警犯法要獨立調查

答案係!! 陳國邦(李斯)

凍華田 熱華田 警嫂大塊田
凍檸茶 熱檸茶 黑警無得保釋候查

睇撚到起曬雞皮

吉野家 吉野家 黑警一定死全家!

中文有幾差 押韻都唔識

佢想個page多啲人留言?啲圖次次都柒

比阿伯阿婆睇

我諗佢哋自己班夥計望到都r晒頭

不能只有我看到

幾有創意 我buy

小學標語創作

紅豆沙 綠豆沙
黑警通通死全家

好肉酸

以後所有紅豆冰

改名叫做「黑勁冰」

omg好肉酸

幼面好，粗麵好
重整警隊就最好
凍菜蜜，熱菜蜜
警隊犯法好撚密

黑警飲開「冰」鎮奶茶

PR 係咪食咗屎? 咁嘅IDEA都諗到

睇返都打咗個冷震

亞軍一句嘢7個人去諗

屌，打錯字

唔識字係咁上下，體諒下。

on99

大燒鵝 滷水鵝
叫你耶蘇嚟見鵝

吓......哦...

西米露 馬蹄露
同我上返行人路

不禁倒抽一口涼氣

一直都覺得黑警PR係手足 辛苦晒

凍奶茶 熱奶茶
黑警都會死全家

凍撚茶 凍撚水
黑警放飯飲撚水

Circle K 7-11
黑警行街偷支水

屌！講完都覺得老尷

「左一拳，右一拳，我地大家收一拳」嘅friend

警察犯法
無需負責

Report 佢ig先啦唔好講咁多

.................

光復左香港, 唔駛再勇武就最好.
犯法到最終實俾人查? 咁黑警自己要睇路喇

第一件事就諗起幾斤冰都可以撤控, 一年來大量鐵證如山的警暴都仲係逍遙法外.

黑警又黎料

黑警死全家。

係咪即刻駁嘴嗰條撚樣去咗做狗